（統計）有幾多人待業中

3